晚餐：18032017

弘B煮

正呀 我要食

想食

我弘B一定係好媽媽

喂你食，um~乖

邊個係你爸爸？

你有女友

靚wo

正呀！！！！

褲妹

出黎食飯

gf唔識煮野
拍過既拖
無gf識

我識

有gf

今次唔再係狗糧，有進步

一向都冇食狗糧

我識煮但毛都冇

弘b叻叻

多謝吉吉
想煮比你食

我超鍾意食雞翼

我都係

me3

me4